{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023940?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 핑크비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご利用時間をお守りください。 このペンションは未成年者の入室が不可能です。 予約時に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 ペットがいる場合、特定のペット同伴可能なペンション以外は入室を拒否される場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、これにより損害賠償の責任が問われることがございます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人用炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室のご利用案内としてバーベキューのご利用案内がございます。 バーベキューの利用は入室後1時間以内、または19時まで予約してください。使用時間は入室時から22時までです。 屋外バーベキューと室内バーベキューがあり、バーベキューの利用金額には炭とグリルの利用料が含まれます。 IPTV/Wi-Fiは全客室で使用可能で、駐車は最大15台まで可能です。 多用途室は9時から22時まで利用可能であり、炊事施設が完備されています。 ペンションでは有機栽培で育てた食材を無料で利用でき、バーベキュー利用時にも使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このペンションは未成年者の入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を増やしたい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、特定のペット同伴可能なペンション以外は入室を拒否される場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人用炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はどのように申し込めますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は入室後1時間以内、または19時まで予約してください。使用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用金額には炭とグリルの利用料が含まれます。"
        },
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiは全客室で使用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は最大15台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "多用途室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "多用途室は9時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "有機栽培の食材を利用することができますか？",
            "answer": "ペンションでは有機栽培で育てた食材を無料で利用でき、バーベキュー利用時にも使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 561
    }
}